\section{Integration in MoDoCoT}\label{sec:modocot}

    In der Hochschule existierte bereits ein System
    namens \textquote{\acrfull{modocot}}
    für die Abgabe von Programmieraufgaben über Moodle.

    Ursprünglich geplant war lediglich die Integration der neu entwickelten Bibliothek
    für eine zusätzliche Rückmeldung von fehlgeschlagenen Unittests als Ticket.
    Bevor diese Integration stattgefunden hat,
    wurde das \acrshort{modocot} allerdings kernsaniert.
    \bigbreak

    Das Kapitel \ref{sec:modocot:refactoring} beschreibt die Hintergründe des Neubaus
    und dessen Ergebnis.
    Anschließend stellt das Kapitel \ref{sec:modocot:integration} die Integration dieser Bibliothek
    in das sanierte \acrshort{modocot} dar.

    \subimport{modocot-integration/}{refactoring.tex}

    \subimport{modocot-integration/}{integrate-lib.tex}
